const puzzles = [
    {
      id: 1,
      question: 'İki yuvarlak biri büyük biri küçük onlar olmasa bize dünya kapkara.',
      answer:
        'Göz ve Göz bebeği',
    },
    {
      id: 2,
      question: 'En çok kardeşi olan meyve hangi meyvedir?',
      answer:
        'Üzüm',
    },
    {
      id: 3,
      question: 'Yer altında sakallı kök',
      answer:
        'Pırasa',
    },
    {
      id: 4,
      question: 'Kuyruğu var, at değil. Kanadı var, kuş değil.',
      answer:
        'Balık',
    },
    {
      id: 5,
      question: 'Dışı var, içi yok; Tekme yer, suçu yok.',
      answer:
        'Top',
    },
    {
      id: 6,
      question: 'Akşam baktım çok idi, Sabah baktım yok idi.',
      answer:
        'Yıldız',
    },
    {
      id: 7,
      question: 'Çarşıdan aldım bir tane, eve geldim bin tane.',
      answer:
        'Nar',
    },
    {
      id: 8,
      question: 'Bilgi verir herkese, En güzel dosttur bize.',
      answer:
        'Kitap',
    },
    {
      id: 9,
      question: 'Benim bir hayvanım var kuyruğundan uzun burnu var.',
      answer:
        'Fil',
    },
    {
      id: 10,
      question: 'Gökte gördüm köprü, rengi yedi türlü.',
      answer:
        'Gökkuşağ',
    },
  ]
  export default puzzles
  